達哥今日係銅鑼灣eSports講座 講D野幾正路

大約飛到32分鐘開始

以為佢去咗旅行

wtsapp record有未

個fb post連意見呢兩隻字都唔識寫

已？己 ?

達個條撚樣有冇係個論壇嗰度教點樣出賣兄弟

借兄弟搵錢

wtsapp record呢

譚仔wtsapp圖呢

361
Alibaba Cloud
全部大陸嘢

嚟緊thanos侵略地球
所有嘢都係達哥出賣地球
有曬whatsapp對話
想知再講

身邊大把人靠BACKUP佬(YOUTUBE)先識達哥，

UPLOAD唔洗花心機時間？洗唔洗貼錢呀！

依家咁樣過橋抽板真係睇唔過眼！

佢自己公司都係紅底啦

btw 真係好似蔡思貝

上面個兩隻五毛係到互打飛機

有錢就搵
佢以前開台講果d人生道理都係阿叔style

講野正路過樓上兩條on9仔幾倍

收到風達哥其實係Batman所以先要搞到自己冇朋友

Olivier吉魯 歌神譚詠麟2 兩件垃圾最近好得閒日日上黎搞事 收撚皮啦